平安夜冇得平安，死耶狗我要你俾狗屌！

慢慢同你玩